pun pun 我要進來了

3k

?

SOR, 回錯POST

Miss Pun：「智障就唔該塞返入老母個閪度回收。」